黨鐵既良心車長係咪做咗condom?

6月到8月中，有一班車長持續出聲，甚至係實名聯署請黨鐵跟進清潔車站等要求；但8月底人民日報吠之後，佢地就連影都冇；有冇識啲車長既手足知道佢地既情況？大家亦可以討論下點幫到佢地。

利申：我只係識一個返港鐵總部做維持，中藍既中坑。

721 831 101